[黑色沙漠]升到50LV就好迷惘

是咁的,小弟係玩台服黑色沙漠的

話說由20LV開始就打怪打到差唔多50LV

問題嚟喇 ! 原來到左50LV就難靠打怪升

唔係話唔得,但打成百幾隻怪都唔知有無5%

你可能會話5%咪算多囉..但係50LV同之後差別真係天與地

小弟唔捨得1-49LV既升LV速度

之後我就上網搵下有咩方法係50LV之後升得快D

大約搵到既都係做下任,拎下貢獻度 升下勞工咁

或者升完勞工合野整裝 繼續打怪

你會話:正常呀..咁打怪GAME離不開呢D

啱呀 所以呢我都係升下勞工整下裝希望升快D

我係呢度只係想同大家分享下,同埋睇下大家有咩心得同難題

有無巴打建議去邊度刷怪會升得快D

或者有無巴打係高手話比小弟知有咩捷徑

用電話望番先知 原來啲排位1999 sorry

50 後就打下 pvp 公會戰 公會boss， 開始升裝啦！
裝>lv

我50之後就無特意升
打下寶 順便就升幾lv
不過會買定奶茶 又平又加經
前幾日路過打到隻食人怪物戒指

路過

想玩pvp就要刷裝刷石升裝
唔係就搞貢獻搞生活

Btw刷到暈都係得垃圾，腰帶一條見得人既都冇

韓仔game係咁on9架啦 第一日玩咩

賣奶茶表示多謝你幫趁

想要飾品都難刷到喊 玩咁耐一件都冇

奶茶賣唔出啦
依家都係囤住黎貿易用

57lv表示

1-55都係天堂